[威勢之寶老實人]七月一日沙田泥草十場賽事討論區

循例負評

LM

弱組冇飛 全程3疊

上次群星拱照今次還返

皇袍飛代價

見唔到有大注飛就知奶野
利申:買左

咁多個 post 既 ？

[智力寶精算風暴]七月一日田草十場賽事討論區I

究竟用邊個 ？

Paul so落飛你要信系列

第7場幾正
妙算精算大武士輝煌星信心保證帆哥兒

G點Mosse好早開左而家呢個，用呢個先啦

G點 Mosse

G點老巫

啲讓賽名好核突

菜頭祈普通得一隻馬

老了 搵唔到G點 騎唔郁啲馬了

o仔愈黎愈語無論次 落重飛關季尾咩事 一係就唔提要提就講真話臭西
皇仁先鋒墮退話搏多咗 UP乜柒 4歲仔都叫搏太多

慶祝回歸母地日嘛

大仆街竟然係妙算唔係清算
不過妙算上場係堅嘅

新點殖民地

星期日繼續迷十三
六隻馬有五隻都迷
但清新比左何妖 安騏比左具腸

比何妖就食得了

十三食壽司

「龍之星」在愛爾蘭由Brendan W Duke訓練，曾出賽5次，獲3冠0亞2季。
2017年8月4日，在高威馬場，勝出右轉1400米兩歲處女馬賽，賽事總獎金20,000歐元。
2017年8月27日，在卻拉馬場，勝出直路1400米兩歲馬讓磅賽，賽事總獎金40,000歐元。
2017年9月11日，在利斯托馬場，勝出左轉1600米兩歲馬讓磅賽，賽事總獎金50,000歐元。
2017年9月24日，在奈斯馬場，出爭左轉1600米兩歲馬二級賽貝爾斯福錦標，輸2.5馬位跑第三名，賽事總獎金120,000歐元；該賽冠軍「碩信尚武」﹙SAXON WARRIOR﹚，其後勝出馬報錦標﹙一級賽﹚，以及英國二千堅尼﹙一級賽﹚

咁計法呢隻野咪幾勁

咁堅
嗰場1400真係可以博下冷喎
雖然啲閘極唔掂
然後見到件衫就諗起我另一愛駒

尋晚邊個抽到骨髓水

應承佐先

最近課閘臨過終點衝得好勁
初出都要留意

濕哂

真係好型

我屋企人用咪走寶揸膽四重
仲要係10蚊注
要左仆街同頓
冇要睡大
四萬幾蚊

應該幾受騎
畫出傳奇

睡大下次再買 中段甩開咁多都近

隻馬係一哩馬
睇下佢同白旗下季可唔可以繼續上

強中堅終於退

想問下蕭家依家係咪養馬數量最多既馬主?
就咁數現役既有勇闖者 領闖者 勝利專家 滿地石 帆哥兒 勁哥兒 信心保證 達羅素 創世紀 澳斯卡 鷹雄 馬克羅斯 多撚到

呢場真係型到想迷十三

郭家呢

原來得十隻
咁應該係燒家了

美麗傳承 美麗大師 美麗福星 美麗寶貝 美麗寶寶 美麗日子 仲有d數唔到

又好客本色又想呃錢？
肥鬼落班一檔大番

唔止一隻啊 我就唔再中計啦

想買第一口孖T

兩場都用十三膽？

未知

何妖清新 EAT LAN WAT

無辦法
香港賽馬係歷史性原因令到佢成個風氣變質

Btw有無人知上個賽馬日尾場 頓做咩
馬有事定咩

大魔最玻璃嗰隻又退出

咁佢呢個活動真係教人賭馬

其實想人賭馬應該係提升人對賽馬運動既興趣
一味教人點賭係無用

班講者自己都冇咁既質素，好難教到人

其實點解唔搵下退役騎師、練馬師介紹下馬呢
另外馬場係休季一星期搵d日子
馬會養返d非競賽馬 搵d本地騎師去介紹下馬既各種唔同配備又好
又或者介紹下馬既各樣唔同既行為又好
介紹下成個賽馬流程歷史又好
都好過你介紹點賭

本身開channel真係教點睇馬同出心水
但係呢輪太多好笑野真係唔撚唔得

你d配備介紹呢 G點Mosse

老巫你粒點去左邊

粒點要得一個月先返到嚟

呢類軟性料之前綠茵闖蕩都有講,例如釘甲師工作。
但又咁睇,好似香港電影咁,如果講座講冷門題材,到時會有幾多人專程走去聽呢?

香港人太現實
覺得識黎冇用
不如直接比個number黎啦呀主持人

燒生有冇諗過退左信心保證佢

所以咪輸到仆街

漏左喺球場

睡得福冇仇報

最後五次Lm

留名等睇G點Mosse出水帶領大家然錢

R2柏寶湊仔

G點無屎意

知舍一舍又黎啦

對腳J死人咩

正陽清風唔係貝湯美會想重注 無乜對手咁滯 唔知2檔換唔換到有4賠 頭場皇牌又係明刀明槍 賺哂可以賺既野 希望唔好太熱

屌佢老母啦葉楚航
呢條仆街又燉彎左一隻馬
隻馬點會落到四班都贏唔到
戰神又彎埋
睡大唔擺佢度係岩
歡仔同炮仔 唉 幾時拉倉呀屌
呢條友憑咩做到練馬師

仆街 好撚嬲而加

原來連我梅都退埋役

其實點解隻隻都係我乜我乜
話就話可能有幾隻好鐘意 可能我旺嗰啲
一支梅都變左我梅

隨我來

無惡意 多口問句

唔使理我
我鳩up

我的禮物 我我

披星戴月 我呸

Jolin

各有各叫法姐

南莊加寶又出，不過跑 2000，奸仔似博盡。同場對手幾平均，會否眾星拱照

頭場畀沈拿個隻，我哩個十蚊戰士會做Q膽

其實去得202都係為咗餐飯

皇牌個feel=萬霸駒2.0
堅離地呢個檔 搶前應該叫糊 唔搶真係唔知部能想點花式輸馬

奸仔達要隻隻跟進

不過大奸告仲想回光返照

唔要皇牌了

團體先有錢買PP
但係擺係啲西倉

米高鄭真係唔掂
威哥我信得過

正氣凜然 愛添勝 方嘉柏轉何良
馬主賭輸錢拉倉？

依家馬匹資料多咗行現在位置

即係咩 ?

而家係馬房, 行緊圈, 係草地, 係從化 ?

定係沿途走位 ?

我估係從化
另外用馬場全名代替田/谷

升力又有披屎

超能量綠寶

merchant navy去扑野

愛添滿仲係方

平天下 睡徳福

但係愛添滿同愛添勝有關係?
因為我見正氣凜然 愛添勝 同一件衫 又一齊轉左去何良

第二場我麻麻地
駕喜奸仔15th win
歡仔重插win啦梗係
拖埋加寶力王是必須的

btw清巴你又轉返名

廢事波po班人唔認得我
奸仔達全部拖晒佢先

含淚再追男裝嘉寶 追到回到血為止

WP!

話咗啦，果然岳伯仁係ITV無講大話

連佳運落返班都好
不過如果再輕磅返少少就更好

十三初步gel定幾隻：
軍民歡 爪皇轟天 輝煌星
其餘盈華盛甲同皇者拍檔都P穩

但第一次2000 位望濃啲
利申：鐘意加寶 希望奸仔上岸

大家都迷達 明架喇

初步除左第二場冇心水其他都有

R01 駕喜
R03 軍民歡
R04 盈華盛甲
R05 爪皇轟天
R06 清新動力
R07 輝煌星
R08 巡航導彈
R09 皇者勝利
R10 龍之星

迷十三6隻 駕喜撐奸仔
巡航清新跟開 龍之星博初出級數掃哂

迷十三5隻先岩 我仲記住清新係佢騎

清新動力準備收錢

輝煌星都gel
雖然我幾鐘意但我覺得最多披

情人眼裡出西施

蔡俊燈大字標題智力寶

好掛住啲一膽七腳四重彩

隻馬仲有好多喺手
升班孭輕磅仲勁
妙算都輸過比佢

謝過佳哥

又jer

咪住先...輝煌星上場賺步速全程貼欄一步不蝕 先贏和諧小子少少 仲要驚險
妙算達人假假地都叫贏錶之太陽 上二班都即刻入q
你話妙算達人初出嗰場輸俾輝煌星 真係講得過去咩

呢場買咗容狗

邊場黎？

佢贏嗰兩場都貼欄比對手慳腳程
我覺得二班都夠嘅說服力唔係好夠
初出已經幾鍾意佢
但今場真係要考驗

jer乜鬼
指出佢貼假飛嘅事實都叫jer?
我好記得佢同班教徒點樣對老巫架

支持G點老巫

早著先機腎仔第十場講心中有您

神州俊馬

好掛住貓巴

PAUL SO 識嘢 比韋達騎

558 11/04/18 跑馬地草地"A" 1200 好 4 8 48 蘇保羅 莫雷拉
頭馬距離 11-3/4

498 06 14/03/18 跑馬地草地"B" 1200 好 4 10 50 蘇保羅 潘頓
頭馬距離 2-3/4

754 01 27/06/18 跑馬地草地"C" 1000 好/快 4 7 45 蘇保羅 韋達
頭馬距離 3/4

變左十三專區

學卡生話齋 十三落飛著燈通常準

今晚sex warrior係咪又唔到

1400~2200(1600)

睇燈唔撚易

考惡伯仁功力喇 呢段時間有比隻馬練氣係有機會得
但係賭就梗係唔賭住 睇racing post佢仲係大熱
買佢不如買DXB 同其他惡伯仁證明咗夠氣跑既馬

著左無影嗰啲你唔覺眼啫
應該話 十三準既馬多數落飛

聽日都幾亂 小注為妙

個個去曬睇波+季尾+亂局=個post好靜

世盃四年一次嘛

who's competition?

R9

怪獸家長贏得未

Saxon Warrior

Saxon warrior 2000力

Lloyd William 係咪又贏得墨爾本盃啦

轉左軑

打定聽日心水先
聽日隨時訓到開跑前一刻先醒

R01 08 駕喜
R02 07 好運
R03 03 軍民歡
R04 08 盈華盛甲
R05 06 爪皇轟天
R06 08 清新動力
R07 10 輝煌星
R08 01 巡航導彈
R09 02 皇者勝利
R10 04 龍之星

連續第7日返工

我都經歷過

個人返到好無心機，好灰

今日d馬馬唔好玩

第7日+1
聽日放假

聽日放假+1

小注為妙

返工買條早飛過關算
得就得 唔得就撚就

今日第8日

返住工賭算

冇得返住賭

早飛買咗條駕喜w 串勝利寶石p，睇下有無收鑊先，無就今日收工

於賽後，獸醫報告，「最驫」呈現不安。「最驫」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。
Veterinary Surgeon reported that MOST BEAUTIFUL had finished distressed

姐係咩事???

今日騎師王好似有啲伏兵

食埋早餐先度下馬

在晴朗的一天⋯⋯跑馬！

先祝大家場場有收獲

祝各會員正數

頭場堅離地

頭場皇牌食撚滑

牙街，不了

5班成日重磅都死

頭場11 7 8

繼續留意李易達

呢季輸既追數！
贏既繼續贏！

頭埸好多伏兵

收到風有個著名分析師玩馬

又可以睇能叔花式輸馬
既然留唔到 11檔 唔放真係想睇大家屌死佢

真係唔信大仆街w

我都覺得係萬霸駒2.0 不過上次上名好冷果次好勁 又怕佢殺得哂

好古惑呢隻

想j數

頭場重心 堅離地 駕喜 冷的雄獅動力 皇牌甘熱仲唔變紅牌出場

撚唔到

萬霸狗我有份

頭場睇馬

隻隻都機會馬

5班賽梗係10蚊戰士

慳番好過,一係撞下大冷

已揀冷野

8 p好似唔錯

達叔要博下啦

輸死了

太熱 感情飛多過理性飛

有冇人博2號仔?

弱弱一提,靜左一排李寶利今次係騎師王3號,睇下會唔會又神勇番

佢真係上個月表現差到爆 取位鬥心都勁差

我都覺有伏兵

收緊第二邊錢咪做第二樣野囉

搵得仲多

1，8 有d信心

8>4,5,14

蔡俊燈 精算風暴

堅離地wp 感情注

頂,蔡俊佳精選揀精算風暴

全日重心 超能量

Sick ma

仆佢個街

Gun

大番就大番

嘩 跳跳札 能叔靠你喇

同路

有冇人今日迷賴？

勇晉神駒贏完都冇人要？

個人中意11多啲 但8號好似好多人要

11 7 8

12了

祝各位會然波馬都正數收場

/ R 1 勇福星 / 54 / 3 3 0 0 7 / 16 / 小巨人

今季開倉成績低迷嘅麥菲文，咁啱又係用奧運馬房，據聞麥菲文最近有樣學樣，將成績唔好歸咎於奧運馬房，更加同馬會拗緊數，希望可以搬倉。有指馬會好大機會順應麥菲文要求，喺歇暑期間畀佢搬倉。而麥菲文現有嘅馬房，就會分配畀下季開倉嘅丁冠豪。

集下氣

祝大家正數

海外腎對tommy仔好大怨氣都照揀勇福星

3+8+11

8拖4.7.11

五星特工

堅離地搏殺好機會 得雷神果隻似樣

7811大船

接納

7965 騎師王 沙田 星期日 01/07/2018
騎師王
11 [貝湯美]@200

$ 20.00

傻豬

反雷

跟

雷神

7拖4,9 連贏

駕喜啦 奸仔真係要盡全力
駕迅上場博失

跟速勢 搏隻放頭大地威龍P

今場個個都有唔同心水

爆冷

又著格

隻隻搶 做王咩屌

李易達的今天一場「駕喜」、三場「南莊加寶」機會佳。
五場「旅遊大使」場地性能不俗，冷位置機會。

雷拉jump

劍二十

吳長進

爆曬冷

老實人果日湯美都係3win

嘩

屌 有勇福星其他腳無撚哂

淒涼佬睇黎有心益徒弟

爆大冷
BTW 湯美1w

on lun 9

頭場包哂頭

郭能

勇福星，dllm
跟左你條騎王飛

直落3w

爆撚到on99

跑咩

整埋隻小奇妙呢場冷到癲

邊個黎

駕喜lup到打到開花先肯追啲

吳長進咁比力騎就覺得應該有P

9-5-10

小奇妙都第3

9 5 10 11

9-5-10-11

中膽唔中腳

4重派幾多

一嚟就咁冷

3重4重會派幾多

thx

3重8皮半

頭場就爆到九彩
惡搞

點捉小奇妙

乜乜今場牙拉然硬既去哂邊 乜乜28穩又去左邊

一出閘係咁騎 大外檔都搶到條欄

爆到咁點估到丫大佬

得返一半糧

今日惡賭

唔撚係掛

貝貝贏完一場就放工

18穩 講錯

劍20都捉唔到啦 唔長進喎

歡仔贏到就得架喇

仲有正陽清風 老實人

呢個起碼有個閘比人跟
小奇妙真係文家良特產

四連 四萬四
四重 1.38M

其實我諗過...

皇牌呢隻狗餅馬愈跑愈差 同劍20一齊第一時間劃走

遊馬河5 6 7 8 9 10疊，你懂的

四重差唔多140萬

乜乜堅離地又去哂邊

爆啦

上車機會

同多項領先一樣 吳長進試好閘先

能叔

冇人買我？

ON9架部撚 全程跑3疊望空 馬王都輸啦 不過5星特工好失望

我欣賞緊能叔跑馬 直鏡真係國際級

我揀淨幾隻先飛左劍20

買左睇到都好笑

岩啊 劍二十起碼都有人講過似泥地中距
呢場第二 加埋總獎金都仲未到20萬

劍20課閘咁靚。。。

全日都可以飛左能叔

拖咗5星

屋企人捉到劍二十小奇妙
仆街大仆街連第4都冇

$1,386,853

一個月幾皮養馬費都未計

劍二十 拖咗堅離地。。。。
JUMP

一百萬4重彩

千8蚊pq喎

我初時睇錯咗以為係骨髓嗰隻喺三疊
望真啲我先發覺係堅離地

我都係 拖埋能叔 成功捉到貝貝既機會不是成日有今場捉到竟然都係要輸 佢老尾

堅離地望空就冇啦
五星隻馬其實今季都搏左好多架喇.....
駕喜就真係老喇 一係去返草地試下啦

大佬第一場就咁冷

李易達熱倒冷去馬 今日最少1w

我4-5-13-14

最慘係真係四重用仆街膽拖而加頭四名

大番第4 大仆街第5
邊有人估到入p既全都咁冷

四重用仆街膽 = JUMP

淨埋四連四重咋
利申: 我係買左駕喜 屋企人冇要佢

劍二十搭左5星

頭兩場睇下算啦

同路 唉屌 部能正辣殺

今日大番日

雷初三

駕喜我由佢傷癒後d閘幾好買左兩次就唔敢買了
下季啦

明明禁住自己叫咗自己唔好買部能
最後都係買咗

吳嘉晉是個好騎師

無下季啦 奸仔達

加寶我覺得P似啲
(一黎有歡仔 二黎跑得咁密又再上2000好大難度)
大使未跑得返
係睇佳運落返班爆唔爆到

呢場起碼睇到有決心搏馬

仲有機掛

湯美要食孖寶了

唔係差一埸咩

今日無win就

第2場
8-10

14 WIN NOW

希望冇牌

唉真係呢季輸到灰...己經變番鷄鷄注玩
3075
01-07-2018
12:58
沙田
星期日
連贏
1 場 9 勇福星 拖 3 堅離地 +
10 小奇妙 + 12 明昇 +
13 升力 + 14 雄獅動力 $10

$50.00

本身戶口得2百...念住中番條8百幾qp....點解未派彩仆街買左q

大把貨啦 隻隻燉

五班大摩 今季開季佢真係好易捉 又好分

下季成堆寶藏
係唔知有冇燉彎

11 貝湯美 12 4 200 9.00

得返9倍

奸仔差幾多場

蓋世寶點睇？

就20蚊買柏寶W 佢攬實隻馬唔知係咪想搏殺 輸咗當跌錢

隻馬應該未得

今日頭5場睇馬算

板板有點睇

蓋世寶_ _ _

癡線 馬會快到
禁番隻皇牌到已經出咗頭場戰績

當跌錢

即時update

唔識賭了

霸勝肥鬼

繼續爆？

我幫馬主揀既馬應該無問題

認真 正陽清風 老實人 湯美又3w

唔好咁大聲

接納

2819 騎師王 沙田 星期日 01/07/2018
騎師王
11 [貝湯美]@10.0

$ 100.00

執到笑

3定8好

新手一問
買位置或四環彩
點撳先可以直接揀個3/4隻
唔洗膽拖腳

求下你做次騏綵V2.0殺老蓮1次

唔支持自己

全部揀腳

揀晒腳

複式四重

綠寶騎好運

唔該哂

幾時咁有效率

眼殘

去左遊行 睇唔到緊

呢場睇下算 唔識揀
雖然賽前都係比隻7 但都係唔知比咩先揀

再買肥鬼 今日咁既陣又冇w 我真係服

g持

轉左it人

正陽清風一放到底

7號打劫

去咗沙灘

都唔知支唔支持好
飯民同班左膠又行禮如儀咁

呢場881好似係莎拉call馬喎

霸勝

位置 熱到咁

連贏 2 場 3 正陽清風 + 8 蓋世之寶 $50

組合獨贏 CWA (3揀1) 2 場 組合 A1 (隔夜熱門):
(3 正陽清風 + 8 蓋世之寶) $120

屌你老母

2-3-8 簡中38

冇肉食

柏寶真係靠唔住

我幫橫洲團體同居民 傳統泛民不了

隻好運
典型綠寶企高身dun dun下騎法

屌你老母柏寶 食左屎黎甘鬼廢

隻2又打劫

霸勝D飛

跑咩?

屌你信錯柏寶
柏寶真係靠唔住

2.6落到1.2

正陽清風放唔出 霸勝放出就W

2-8-3-1

太慢腳

買果陣明明5倍

Tommy仔騎師王咁就玩撚完

好運

好正路......

好運跑乜春野

卡生會唔會俾人捉走
佢講 係呢個草泥馬的回歸日……

早啲返鄉下啦

好運仲好生啦

PRAY FOR 卡生

呢個父系原來未贏過直路1000
可能長少少先岩跑

又無講錯喎

第三場，1Q返！

莎拉秘密練兵 今次真係進步左唔少喎
起碼定左 清左好多
下季再CALL應該會更好

又針，柏寶

第三場又準備睇長篇大論

試兩個閘就想贏得 霸勝上次贏跑55秒幾呀

FOXWEDGE最少都1200/1400 1000未得過
清風純跑質

下場又1238

正陽清風下場跑1200穩贏

準備好喇!!!!!!

韋達3檔 騎高幾班

等我專登攞佢位置過關

軍民歡得嗎？

你買幾大先有肉食

3 4同路不過買W

骨髓105磅

shh....
唔好講出黎

個it狗搞到唔知點拎準確賠率

奸仔達有飛就要

想捐？點解唔去紅十字？

Sor

無人要黃俊？

歡仔過完關變大熱
最緊要佢啲飛夠硬淨呀

依家D字體靚仔左

不了 放唔出

肥鬼

個個都信佢4歲系列條form line架喇

睇慣咗一轉又好唔舒服

回多d!

達少回飛唔驚咩

歡仔回硬飛啦

而家太熱
回返少少去到尾先落飛會合理啲

佢跑第七 拍住第六嗰隻叫幸福分享
跑輸嗰隻第八 叫大籐王

佢外地仲硬淨過4歲 不過已成過去

過關飛姐 反正臨尾有飛變幾熱都冇所謂 贏就得
一下都醒唔起肥鬼岩岩贏左
求佢起個孖啦
買定十三騎王先

未黎之前跑十幾場仲去過杜拜 仲有幾多剩

1,2,5,8,9
好難簡

力王

唔使講咁多
長途信告東尼就得
QT膽

古活賽期贏1979
啲級數

1-8點睇?

呢場未必有步速俾將才力王嗰d追

1-8-9

3，5，9
軍民歡有啲班底
力王今季keep住fit
開心日子跟前著數

迫害土炮程式
要人用mango pro

小心跑完第四場落大雨

細潘唔夾你喎

天文台台長

霍清我同你同路

希望一齊收錢

下星期場二班二千仲好睇

跑埋爪皇先落丫

屌我5x1咗韋達呀

7號落飛

我原本想買日子，有D驚佢望空跑

11倍狂落黎

呢場真係好難

無人講2 ?

快樂神駒放
搏佢sip到埋欄

1 騎師王 沙田 星期日 01/07/2018
騎師王
10 [韋達]@55

$ 10.00 $ 10.00

2 獨贏及位置 沙田 星期日
第3場 獨贏及位置
3 軍民歡

$ 20.00 $ 40.00

一齊集氣呀

要

想唱十三少戰勝歸來

十三少戰勝歸來

我都希望sanna醒目D，買小小place算

幾靚仔希望有P

散倉把啦

已戰敗

屌

中呀喂

寶利

寶利又贏2000米！

又有長篇大論

洗拿今日好廢 放棄

poli今埸咁醒 跟前

你老母隻9號垃圾

黃俊d落飛馬

買骨髓仔既不如捐錢算

包頭

2，3，8？

前面兩段好慢 跟前點都好d

女朋友係貓巴打 駿風馳今次中喇

屌 南莊冇q

歡仔騎落去都係唔多
唯有等下季啦

加寶追唔切
冇左歡仔都想加寶贏

唔夠班

呢隻長途真係掂 買左13

肥鬼真係想燉到隻軍民歡落四班先起筷

配備唔轉，咪轉跑法囉 said by 麥非文

力王跑第幾？

包尾兩隻都追到3 4
唉

shhh.... 打左三四句唔打了
肥鬼都係
下季轉倉好不

力王同中風遲 我揀咗力王

下季搵戶好人家落腳啦

等轉倉

過關 獨贏
4X15 2 場 3 正陽清風 P
3 場 8 南莊加寶 P
4 場 2 老實人
5 場 2 金獅雷將

都係嗰句
有去今年打吡分享會肥鬼嗰場
就知道點解今季成季都要避軍民歡

2 回到13倍。
寶利希望佢起個孖

歡仔其實都係KEEP返住同速返黎
進度問題姐 下季會好啲 如果唔係肥仆街練會更好
但力王咩事 連歡仔都跑唔贏
一定要硬砌?

PMF
省唔起隻力王

7拖24 真係吹撚漲

黃俊又上一堂

唔知隻力王咩事 歡仔等收皮LU 今季都無貨交更加唔使諗下季有

行哥係咪話隻馬未減夠分

細潘

歡隻馬無啦

死肥鬼formula:
一落4班重飛搏失
燉到4班輕磅食個冷p
再減分落五班重飛搏失
之後燉彎埋

都係嗰句 減到四班想起筷先發覺彎左

時間都幾好

力王屎忽厚肉
要鞭鞭有力先肯郁

好彩去左食晏一場都無買
買就豬硬

肥鬼廢就廢啦

燉馬就叻

天要你豬，你點避都避唔到

因為隻馬未熟哂嘛
就算睇十三訪問佢都話下季先係最好
只係感情分所以次次出都要買

戰神 福仔
所以先想佢轉去威哥

唔可能未熟 反而似係早熟早殘 黎到HK已經係殘哂

呢度啲大蛇把口毒過美欺

你說出重點來

盈華盛甲

軍民歡本身賽績都唔勁啦成日吹奏

英國杜拜夾埋十幾場 點搞

麥菲文練新PP真係幾好
好多首季已經有位置／頭馬

麥菲文打疊

幸好我不是大蛇，不是講緊我

都係嗰句 隻馬殘哂冇能力嘅
打吡都冇可能會輸咁少返黎
你話我盲跟又好 我點都唔信歡仔上唔到100分
下季至少有3WIN (如果唔係肥鬼練更大信心 )

衰在成日轉野啫 今場又真係估唔到佢擺咁前 諗住外檔又會drop後

上三場佢又俾左邊個騎

殘咗啦！分分鐘打吡嗰場已經谷盡咗

問題係打吡之後愈跑愈差

佢同時尚風格究竟會去邊
仲有導航 機緣 沙角

四連大蛇

今場連田雞都唔騎，點會買

賭個一千幾百喺度jer,知唔知100k幾多個零呀

好似白旗咁 咪又係跑左11場
首季都已經喺二班上名 下季只會更好
始終係北半球馬 唔係南半球呀

13倍
一陣又打劫

屌你老巫

外地d賽績都十分麻麻 陣上走勢都未睇到 後勁又冇乜咁均速快又唔係放 唔知點贏

仆街騎太聰明嗰場ON9先搞死哂啲馬姐
上場留太後最尾追返唔少
今場都係保持同速
都係嗰句 睇埋下季點啦 下季都冇馬贏
我都寧願佢退役算 唔想比肥鬼繼續折磨

抽水都要俾人負評

SAME
買左十三騎王一定要

我買馬唔中意有0

屌你老母拉走啦 就算隻馬本身仲有都好
唔拉走等比肥鬼搞到彎晒

大戶求水

黃俊黨第一次召集

對唔住四連蛇 可能係我黑搭沉咗你

頭先快樂神狗仲未識驚啊

買左先POST好唔好呀假膠

搞成季都贏唔到
不了

岩先神狗果陣飛輸左幾多

我啲水無交易編號架喎
你都要？

六環彩
5 場 10 安友
6 場 7 怪獸都市
7 場 9 妙算達人
8 場 1 巡航導彈
9 場 4 綫路光輝 + 10 藍海策略
10 場 6 閃耀鑽皇 $10
有冇得輸

收返七千二

編號係邊到？

古活嗰場贏事頭婆隻馬
都係後上贏 轉彎FING出去過馬

2，5
超能量谷轉田更加岩佢追馬

All in 8號

岩啊 華倉:威哥(同軍歌歸隊)/喼神 都得

一棍咗柏寶

加加友福食得未

愛飛一號

死喇，比你篤爆咗tim

2拖11 all in

其車都係 1 2 3 7 8

寶利射阿Zac咁正路

有勝利歡星冇腳

啲大船沉晒

點解淨係得蝗俊隻野散左架

買左P

又上錯黃俊賊船

湯美搞咩

潘明輝又贏一場

4goalllllll

包哂頭

盈華留到咁後嘅
十三係咪有必要咁做
隻馬又講過話畏群

今日難買

無乜跑錯la，臨尾冇飛

屌你部能識唔撚識騎 片嚟片去

死撚晒

柏寶去馬好型

13 追得好勁

屌你老母騰利歡星

係囉 次次都跟唔到

4只係夠膽買p

超能量仲好亂 唔係贏得

捐骨髓

哇 陽光隻日有40蚊P 發達喇

能叔搞唔掂隻馬，唔係不斷內閃已經贏咗

勝利歡星係花月流星2.0 兩隻都係上場落班買 冇左
一換火車第二場贏
我屌你啦大魔頭

十三無飛

睇黎下年無得再睇鞭打推踢

下季啲陽明應該唔少WIN
亮亮 豐豐 滿滿

始終第一次田草 好勁添

係

戴咗眼罩即刻掂

做咩又咁傻

上次又係咁，好心咪搵佢騎D唔規矩嘅馬

我買埋W 點知隻野係咁閃

我買咗WP

而家葵涌勁大雨
睇下會唔會去到沙田

4號16倍

飛走曬人地揀 再買

傻小子 妄想找到優美開始
要你看穿這心意 卻跌一跤很諷刺

姚本輝B1你要信

如果排內檔d贏左了

真係好邪
當然馬可能都唔太叻，4班中下能力

要贏就應該換人，不過我相信唔會

泥地買石哥算了

最後一步無左4皮

拉叔或者Zac騎應該食得

唔出奇
我地有天文台台長講過

係比比鳥呀

係！不過馬房作風似唔換多

呢場又要繼續迷十三了
爪皇上場第一次咁跑都差啲到
唔係彎位早走左

d 薑繩鬆撚到

呢場撐你

佢特色黎 好易認

沙田行雷

Pakho

要落雨了應該

呢隻能叔當仔咁湊，
但係陣上佢D發揮，騎功真係一般呢

大圍落大雨，沙田應該差唔多

沙田落了

係落緊狗屎了

直路分彊分十幾次，一落重鞭隻馬就閃，icon嚟

金獅雷將無得輸啦咁

買左13

歡仔跑之前落咪好囉

想買韋達先嚟落雨

老實人 笑死

係咪呢

唔知告仔諗緊乜 但幾可肯定至尊大師下年有排贏..

部能頭先贏變輸

曾幾何時濕慢地

我都好想佢換人交代

泥地又想試下徐生

美斯今場要咩

係 唔使理咩馬買就啱

仲要轟天識唔識濕地係問題
不過擺前嘅達少應該OK嘅
同埋落雨嘛 轟天咪岩哂

心動了

啲跑法路程係咁轉

想 allin

美斯唔敢入嚟馬post

仲有PHONE IN 真係一定要

馬匹資料多左個搬遷紀錄同現在位置
係咪UPDATE左個SYSTEM比之後從化用?

跑好多喎

4歲

行哂雷，仲唔係金獅雷將？

嘩屌 真係好大雨

好彩跟唔到哩場，唔駛輸
有時隨緣啦

泥漿地

定轟天呀

搞咩 我呢面一粒雨都冇 仲要大大個太陽

行埋雷

現場好太雨
但遠處有太陽

沙田友表示橫風橫雨

SAME 頭先天黑哂而加出返太陽

留後食泥漿係咪唔洗買後上馬

我

1，2
勇駒 Northern Dancer 4x4
冷腳搏佢有

有時落完雨 大外一氣仲追得勁呀

以前有隻愛駒 陽光普照
開頭都贏到晴天 但後期要夜馬同落雨

5 9 10 pq鐵三角
5p

但有啲馬專係泥漿後上

4 5 輸埋今日唔lun再玩了 輸我我成半個月糧

4號win
運財之星
飛數識回就啱嫁啦

4 win ok

2 10 11

佢登左機

十三少

韋達會戰勝歸來！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

拉叔！

祥光普照

搞撚掂

究竟睇緊啲乜嘢

大告未斷氣

屌 冇買佢w

7888 01-07-2018
15:00 沙田
星期日 位置 5 場 13 祥光普照 $400

$400.00

11 13 7 5

何良 狄狄仔去呢隻

開閘買唔到條q

泥jer地
牙街專家
但點度到祥哥

Nigga 啲發揮
出閘仆街，跟住發夢
唔係點會冇Place

大告d馬一轉牙拉成日都贏到3個馬位以上

未有過錢

呀拉膽

一隻腳都無

諗住見佢守6，7位應該收皮，點知愈騎愈有

隻馬可能都係比濕泥搞彎
加埋同君悅灣扯到咁快
正常呢應該會到
烽煙跑濕泥咁勁原來

係咪有得派

直路佢望望前面係牙拉先比力騎

大告牙拉

中伏了

屌祥光普照真係去

會唔會佢上得切岸

屌你老母田泰安幾時死

打番和派你，頭兩場輸左5k

贏到五個馬位 你有冇諗過

唉唔玩啦 全部輸哂屌佢老母

唔怕生壞命...

發財先生 要跟了

隻馬話停就停
呢場雨真係玩死人

拉叔：新加坡成日都濕泥

我估到佢會WIN
但係無諗過5個馬位

nigga

冇啦 我講嗰陣都未落
一早話比轟天跑完先落
點知轉頭已經倒水

咩撚野黎祥光普照

一落我已經講定韋達係邊度

其實祥光同爪皇同父

美國種

佢全程淨係係到抹鏡，轉彎先醒

俾曬料冇人信

隻馬同港女有咩分別

有無馬到成功

君悅灣終於

隔嚟阿叔係咁講

輸到包撚晒頭

佢守嗰個位係好架
但彎位要騎烽煙要過都知大劑
估唔到話停就停
多謝呢場雨

早睇到我會信

場雨搞唔搞得死智障寶
清新啲過關飛重到

BTW 十三騎王已壯思飛

SAME ROAD

人造雨 話停就停

我今日燈 小心

肥文

訓左無跟

好客本色再贏唔到有幾多人要針？

麥菲文要求搬馬房

屌 肥麥屙屎唔出賴地硬
廢就廢啦 一黎連安銳都冇埋
下季丁仔要執佢手尾

你輸咁多場先中到一場，點跟呀

仆佢個街
轟天跑先黎落

好過針曬咁多場

我跟你地買咗7-11-13PQ $30

辣殺

跟左就好，好高水

勝利寶石冇p 過唔到關

割撚膽

我都包哂頭

一隻冷夠玩幾日

我要清新

中到應一應

呢場跟中,多謝

買左5，7，俾11，同13殺左1

收2k
有錢玩了

GUN
清新又係跟左好多場
今場十三換何妖 唔知跑成點

搭車9篤搏冷，連Q都買

最佳禮物係咪同我的禮物同主

sorry,遲左睇到，如果唔係搭到我隻7號就fatfat

屌 用6拖11/13
有腳無膽
射錢落海
十三哥

邊個準 要追數

本身都驚驚地 但係呢個巨額

依排告大力突然上力，今日d表現又唔差

今場梗係揸Benz BMW

美c

怪獸都市

餘皇

登機的美欺

豐豐13檔 不了

沙田仲有冇落雨

清新動力 馬到成功 一追再追
PQ一注

冇雨 1滴都冇

客家佬渣Benz

屌你

天光

買唔買埋連羊?

太陽出來了

屌你X2

想搏佳運來

gun

今日真係唔易玩，都係小注怡情好

無馬到成功？

一間一齊針
我去定交易廣場等你

No, 我的禮物同海洋公園同主，最佳禮物馬主第一次養馬

青年軍有機會

有賭未為輸

要一舖成名算
最近個閘餘勢好好

買親都輸真係好冇癮

青年軍要留意下

今日咁利放，郭能醒少少瀟灑d 放返黎

腎Dee教落, meet開有血有汗

好衰唔衰就真係揀正泥地先落到咁濕

我買咗 我燈力無邊

我頓

我都已經冇晒子彈再跟

怪獸都市啲飛落得好勁

咪就係囉
仲要十三嗰隻有機會
明知十三忌水就倒水咁落

神乎其技

繼續做十元戰士

我就唔信6號真係咁叻喇 係叻既使鬼試咁多閘

好事黎

要猴王駒 怪獸都市 佳運來

我之前開嗰個POST標題係智障寶
睇下燈唔燈得死

天雨路滑 不買__

6-7 位置q

猴王駒咁冷

骨髓就骨髓啦

我都唔信

我都係咁話

2條Q 搏了

呢隻好野來
this is 羅富全?

買左先黎落雨 有咩計

潘9比D火我

李易達!! 李易達!!

7 8 pq try try

我潘

清新無飛..

啡格dllm

一追再追2百幾倍

This is 羅富全！

中呀！

馬有人冇 咁撚勁後勁都冇用

fat fat la有錢收

好客本色

又爆

鋪街 柒俊劏撚左我清新
睇住佢都應該搞得掂

佳運來真係痴線

跟唔落了 肥鬼你加油

潘明閪

3歲132華將
照贏！

四班真係好堅

3-8-6

包撚哂頭 收手了

呢隻隨時又燉

呀頓又扮塞 屌你老母

1+3 qpq $20

有無人見到失蹤人士潘頓？

潘狗番工未

呢場又do something

智力寶牙街入直路又想壓入去點知俾人推返出黎

怪獸比超人打死左

潘9

廢到

火車潘頭段做緊乜？
以為試緊閘

隻馬好生

清新又輸少少

奸仔今日收工了
四個賽馬日追唔追到兩場

呢隻唔係127真係all in
呢場有幾多隻識贏淋地

慢閘 14疊都第4
潘明閪

錯，係放咗工已經

準備出門口比人追斬

數已正 好耐無試過正數喇

siu 灑王子咁都，冇place

頓+清新 唉 見撚到無搵位就知閪得

真係一蚊不買肥鬼,成撚日燉到五班,都唔知佢點練

唔慢閘有Q啦

馬未熟可以靠韁繩補救

同路 清新都幾好分

28倍

潘9唔撚掂

一追再追好彩冇爆出來

隻馬好生
1600都似
不過今次標題都夠燈

有料

裡面搵馬 pat pat

配骨髓嘅話我都想破戒

鳩跟 中左

必勝星期三又跑谷草喇
81分已經減到61分
下季四班起步又搵我做水魚繼續捐錢

幾時到我中

BTW 幾時先釘佢牌

戶口得返幾十蚊

回飛回到好勁
條飛正數我都估唔到

仲衰過蝗反俊

我已經入左幾次錢

買WP就好了

[智力寶精算風暴]七月一日田草十場賽事討論區II

入返呢個POST
智障已燈 清算88

痴柒線嫁屌

hehe

派？
無睇有無事前

-10真係直屌Win
-5重要火車不了

派？

派?

應該加條rule限制落班次數,太多次就釘牌

睇妙算大熱收皮

呢場含淚繼續迷十三
輝煌星咁好分

1001

今係咪避一避大細潘好D

過關回飛添

醒下啦